ok飯飯店邊隻最好食？

食住魚香茄子開po

麻麻地
公仔面好過啦

章魚肉餅

點有得比呀 $17.5有盒飯仲要好味

我如果買ok 既話會買三文治
ok個隻正 7點後賣10蚊

三文治個人覺得7仔好味啲

跟佢叮個時間唔夠 要叮耐多十秒先得

係 好多時候食到硬飯

梅茶扣肉

宮保雞丁同魚香茄子

狗都唔食

好耐以前賣12蚊送可樂差唔多日日食

最難食

麻麻地

宮保雞丁天下無敵

鳳爪排骨